BNO 就算可以轉 BC 請附加條例，三代做過警狗不適用

雖然冇乜可能

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

堆

【心理戰】係時候到我哋輸出白色恐怖畀港豬喇！

眾所鳩知，港豬剩係關心飲飲食食同身體健康

咁點樣可撼動到佢哋有恐慌而同我哋企同一陣線呢？

就係所有人搭地鐵都帶豬咀！！！而且身上貼定張文宣解釋「我唔係示威者，但長期吸入地鐵嘅催淚氣體會死」，

日日帶，天天帶，只要夠多人戴就可以帶起嗰心理恐慌，保證畀起不合作塞鐵更加撼動港豬

Wtsapp/Facebook文宣上線喇

【手動轉】

警方已在不同的地鐵站內或附近發射催淚彈，而催淚粉末會黏附在地鐵的電梯扶手、售票機甚至通風系統及冷氣系統。

而港鐵目前未有適當的過濾措施，站內空氣將受嚴重污染，而催淚煙物質會化成為劇毒物質山埃，更會殘留達一年。呼籲各位乘客乘搭港鐵時，佩帶豬咀口罩，以保障自身的健康。

其實將bno 改為有條件轉bc仲好。如能工居英工作，工作夠幾年可以申請換bc 仲實際。無乜可能一下子轉bc 。

不嬲都係 有能力可以直接用bno 搵工，佢出tier2 working visa. 5年後可變bc

我只係想佢可以幫直屬子女申請埋BNO咋。

利申:因為仔女用特衰，所以老婆仲未續BNO

對呢個問題我有小小認識，分享下
1. British nationality law 非常複雜,
簡單講，BC 唔係一定世襲，香港人用居英權拿到BC, 屬於naturalisation。呢種BC 如果想傳下一代，小孩一定要係英國出生。所以現時開始見有住香港有BC，大住肚跑去倫敦生仔，就係因為又唔想離開香港但又想買保險。

2. 呢D咁嘅 Commons committee, 講到好巴閉，都係要嚟做 show, 表示佢對人權做左野，跟住記錄在案，其實一錢不值，唔好中計想多左。

3. 點解咁講？有乜數據？聽過 Brexit咪？ 係乜嚟㗎？
Brexit 就係話英國唔要任何唔係英國嘅人! 佢地宜家連一起生活左幾十年，同英國相同血統，文化嘅歐洲都要分離，做乜無啦啦要你D咁遠水路嚟嘅黃種人呀？

4. 仲味信？咁我問你，知唔知 Boris Johnson 係乜水呀？唔知就 google 啦。佢最近選出做首相係因為乜呀？因為佢堅持 brexit 越硬越好，即係話同歐盟越分到冇彎轉越堅。佢點解咁極端都選得出？因為宜家D英國選民潮流興排外呀，咁你諗下英國政府有幾大機會真係歡迎你D香港人呀？

唔係掃興，香港人衹可以靠自己!

bno只能申請tier5 working holiday visa，我意思係bno=tier2 咁直接有居英工作權

岩
咪撚益班狗

樓主，親身聽返嚟嘅消息，好多主流國家當收到移民申請時，已經高度關注申請人嘅職業。

明唔明？

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

求求00後都幫手簽, 對你地都有好處

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.